韓國電視台 KBS做左一條關放 香港被自殺 嘅片啊！ 大家幫手廣傳

韓國電視台 KBS做左一條關放 香港被自殺 嘅片啊！ 大家幫手廣傳🙏🏽🙏🏽
中文字幕已上
Part 1： youtu.be/o29xIVge_F4
Part 2： youtu.be/mAGwNrX4L3w
Part 3： youtu.be/brB0YUvFnKI
Part 4： youtu.be/Bmbc0ItjJys

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

push

我問左韓國supplier有冇睇，佢地話公司有同事嘅男朋友做kbs (應該有份做喱個節目) ，所以全公司都知道香港發生咩事
果下真係超感動
外國人俾香港人更加清楚件事

仲有

快啲去like+ retweet

美國政治評論家羅根: 北京或無視經濟壓力，最終出兵鎮壓！

推

推啊！！！！

推推推 鏢火

KBS

推推推

英文字幕版已出 麻煩文宣手足幫手傳
！！推上國際文宣！！

pish!!!!

PUSHHH

pysh

推
韓國記者搵料係真堅
我地要繼續share 出去
會唔會有人可以譯埋英文放tweet

[twitter] 鍵戰們今日請重點 share 呢堆圖

做乜用滅聲器？想大屠殺？

持assault rifle 衝入 polyU campus
(share 俾民主黨人較合適, 佢地多數反assault rifle)

用 flash bang 搞到人踩人
(可以話suspected 9 gun shot fired)

拎枝M16四圍指

"foreign interference" from tip to toe
由頭到腳指尾都係外國勢力

無哂抵抗都往死裏打, 仲無情打7棍, 想打斷人隻腳

請狂推唔該哂
元首:
美 @realDonaldTrump
@SecPompeo
@Mike_Pence @VP

英 @BorisJohnson

日 @AbeShinzo

加 @JustinTrudeau

加 (保守派 leader) @AndrewScheer

澳@ScottMorrisonMP

契爺:
@SolomonYue
@marcorubio
@RepChrisSmith
@HawleyMO